呢個時候，識玩梗係咁玩啦，應該一早咁玩

搵多D四人大轎抬住老毛張車頭相、印多D相出街舉，最好舉埋紅旗啦。
學下D經典台詞：革命無罪、XX有理。等等
舉埋D美國旗有撚用咩。

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

生炸黃皮豬，紅燒白皮狗
我好不安

今天不出來 明天出不來

同意，以子之矛 攻子之盾。

[拋磚引玉] 全民流動文宣

自推

香港有200萬個隱藏勇武份子。
新二哥呢d叫打草驚蛇，呢次香港冇中國的份了。
二哥你都會名留青史了

係，仲有鄧小平答應過嘅語錄

自推10次，認真考慮下建議。

自推9次，認真考慮下建議。

自推8次，認真考慮下建議。

自推7次，認真考慮下建議。

自推6次，認真考慮下建議。

自推5次，認真考慮下建議。

自推4次，認真考慮下建議。

自推3次，認真考慮下建議。

自推2次，認真考慮下建議。

自推1次，認真考慮下建議。

而家殺到埋身見紅啦
我哋冇時間玩嘲弄啦

早就想講，扮老毛個紅太陽相出來，班武警都會克制d

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

講真：抬埋五星旗、老毛、老習張相
同你玩曲線，你夠能膽毁我支旗